啲人打咗emoji代表邊個之後唔用究竟係為乜

點解啲人打完啲代表邊個邊個但之後唔用
咁究竟打嚟做咩

啫係特登唔用

其實係代表緊個個人既表情

為咗比你知佢地講果時嘅心情同語氣

原來係咁